屌你蘋果同連登仲唔係有關？

正常捉到道友呢啲咁雞毛蒜皮既野點會上到新聞
仲要今次係捉唔到，唔排除係抄登仔博出位老屈人

重點係 今次蘋果標題大大隻字寫住【連登仔威番次】
捉道友同佢上開乜forum有咩關係？有必要報出黎仲要寫落標題到？
而且捉唔到都當大新聞咁報
連狗隻畜牲同蘋果背後有乜關係？

連狗已經唔敢回應我尋晚個洗回覆數po
唔知今次係咪會繼續做縮頭烏龜

成日叫高登
話連登係抄登
咁你同高登仲唔係有關

我同你老母就有關

哦

成件事根本就好撚可疑
話條友吸毒 但係搜唔到毒品？
捉唔到人 但係上晒新聞 成班child登仔打晒飛機

如果真係咁撚正義
就去報警拉班毒販啦
拉道友就可以解決毒品問題？

【高登復活之二】「你個嘢壞咗」點諗出嚟？高登音樂台教你二創

【經典惡搞】洗腦唔只雞 十大高登勁loop金曲

【網民hot talk】高登仔又發功 「你個嘢壞咗呀」變真●有聲post

照你咁講 睇落蘋果同高登有關係啲喎

今次係捉唔到人都當大新聞報呀ON9
同你po個啲創作野完全係兩回事

癡線 完全係為反而反

連登係壹傳媒旗下 (已證實，source by高登)

又係你個高登打手
日日都要上黎開post屌連登
事主報警前有上連登開post求助
單新聞寫埋落去有乜咁奇

你班垃圾除左屈人係打手之外仲有冇第二招

連登同中共關系千絲萬縷 回家了

child登狗無創意野咪要靠造新聞來搏上報
真係要多謝連狗由高登吸晒班低汁會員過來

又紅底又hk01又蘋果又英皇又民建聯又本文青
就嚟光明會都同連狗有關係